反生育主義

其實點解人要被迫出世
而且要受盡折磨痛苦
點撚解窮人仲要生仔
痛苦嘅永遠都係後代
有啲抑鬱嘅人仲要不幸咁選擇自盡呢條不歸路

求下你地，冇資源就咪撚生仔啦

生仔真係要考牌

真悲哀 政經角度睇真係生唔過
香港人唔配有下一代

好慘果種無奈感

其實睇識唔識同有無心養育下一代
多數都係無諗過就生，製造悲劇

奴隸成世比人踩到盡
心理都唔慌平衡
難得可以有人比佢地踩住等自己睇落冇咁低賤
點會唔生
仲要生番夠本
嘗下做奴隸主既滋味不知幾過癮
你痛苦 關佢撚事 ?
死去番工供養出面同屋企主人啦